大圍站baleno 粉紅衫Sales好靚女...

同佢對望左一眼

10

9

8

7

6

佢心諗
條毒撚望過嚟
仆街要即刻去洗眼

5

4

3

2

1

[img]圖片網址 [/img]